Mi PC:
CPU:                     intel i7 7700: http://amzn.to/2y8Q1SJ
Motherboard:    MSI Z270 GAMING M3: http://amzn.to/2y99Itw
RAM:    Corsair Vengeance LPX 2X8GB a 3000MHZ:   http://amzn.to/2k5z4lA
GRFICA:    Gigabyte GeForce GTX 1080 G1 Gaming:   http://amzn.to/2xyhiNv
FUENTE:   Nox Urano VX 750:      http://amzn.to/2fyNgSK
CAJA:    Corsair Carbide Series SPEC-ALPHA:    http://amzn.to/2fAHlgd
HDD:    Seagate Barracuda 3TB:    http://amzn.to/2fslHqx
SSD:   Samsung 960 EVO NVMe M.2 250GB:   http://amzn.to/2hxQwyw
REFRIGERACIN:    Cooler Master Hyper 212X:    http://amzn.to/2fASn4W


TECLADOS:   
Razer Blackwidow:        http://amzn.to/2k220uO
Magicforce Smart 68:            http://amzn.to/2wkiCzR
Ajazz AK33:       http://amzn.to/2fyt2so


RATONES:
Logitech G502 - Proteus Spectrum:   http://amzn.to/2k59i0P
SteelSeries Rival 100:     http://amzn.to/2fyOD3Q


MONITORES:
AOC AGON 27" 2K-144HZ G-Sync:  http://amzn.to/2fA5cwz
AOC AGON 24" 2K-144hz:   http://amzn.to/2fAm3ze

ACCESORIOS:
Microfono:     Blue Yeti:   http://amzn.to/2y9Gwm3
Iluminacin:   Kit Completo Estudio fotogrfico Softbox:   http://amzn.to/2fzfqx5

PORTATIL:    
Lenovo Ideapad 700-15ISK:   http://amzn.to/2fA65Fp 
i7 6700HQ
8gb DDR4 2133mhz
HDD 1TB
GTX 950 4gb

Twitch:         https://www.twitch.tv/helion_1ero
Instagram:   https://www.instagram.com/helion_1ero/?hl=es
Twitter:         https://twitter.com/Helion_1ero

Recordad.... Cada vez que alguien se suscribe, un gatito no muere (=''=)!!! SALVADLOSSSS!! 

Mail de contacto:   carlos.28.08.1988@gmail.com